低質1Q題

Richard , Ian 同埋 Ben Chan 一齊打劫銀行，佢哋係條分岔路決定分開三路逃走，最尾警察叔叔淨係拉咗一個，佢係邊個同點解？

起碼拉啊珊

邊個負皮

錯，但係我鍾意你嘅思路

第三頁開估

Uncle Ben

佢係比賊仔殺

冇人估

Iam? 最後少了Ian(小鳥依人)

Richard
因為Richard依然笨柒

錯，爭少少

錯

等睇答案

屌，冇人估，算喇開估啦

Ian ，因為捉依因

Lan 因為richard ben chan (碌柒笨柒)

Ian 同依因差唔多音呀嘛

你大陸仔黎？

咩大陸仔
Ian你點樣譯先

，lan線 個

Richard
因為佢係幕後黑手

ben chan 因為笨柒

我就真係唔識譯
樓主 未請教

樓主嗰個係大楷i
好似係